{
    "minecraft-version": "مائن کرافٹ ورژن",
    "java-version": "جاوا ورژن",
    "fabric-version": "فیبرک لوڈر ورژن",
    "plugin-load-problem": "پلگ ان'{{plugin-name}}' لوڈ نہیں کیا جاسکا۔.",
    "pocketmine-version": "پاکٹ مائن ورژن",
    "bedrock-version": "بیڈرک ورژن",
    "forge-version": "فورج ورژن",
    "magma-version": "میگما ورژن",
    "mohist-version": "Mohist version",
    "authme-shutdown-problem": "پلگ ان 'AuthMe' لوڈ کرنے میں ناکام ہے اور سرور کو بند کردیتی ہے۔.",
    "pex-config-problem": "'اجازت نامہ' پلگ ان کی تشکیل غلط ہے۔.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "پلگ ان نام کے لئے ایک سے زیادہ پلگ ان فائلیں ہیں '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}'اور'{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "پلگ ان '{{plugin-name}}' میں مطلوبہ پلگ ان گمشدہ ہے '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-disabling-problem": "پلگ ان '{{plugin-name}}' کو غیر فعال نہیں کیا جاسکا۔.",
    "plugin-enabling-problem": "پلگ ان '{{plugin-name}}' کو اہل نہیں کیا جاسکا۔.",
    "plugin-runtime-problem": "پلگ ان '{{plugin-name}}' چلتے وقت ایک مسئلہ ہے۔.",
    "forge-confirm-problem": "فورج کو تبدیلیاں لاگو کرنے اور سرور شروع کرنے کے ل your آپ کی تصدیق کی ضرورت ہے۔.",
    "mod-dependency-problem": "{{dependency-mod-name}}",
    "mod-dependency-problem-plural": "{{mod-name}}",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "موڈ نام '{{mod-name}}' کیلئے متعدد موڈ فائلیں ہیں۔",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "موجودہ دنیا Minecraft 1.13 یا اس سے زیادہ کے ساتھ تخلیق / بھری ہوئی تھی۔ نئے فارمیٹ کو کسی پرانے ورژن میں لوڈ نہیں کیا جاسکتا۔",
    "old-player-directory-problem": "سرور نے ورلڈ سیف میں ایک پرانے پلیئر ڈائرکٹری کا پتہ چلایا ہے۔",
    "authme-shutdown-solution": "'اسٹاپسرور' کو 'سچ' پر سیٹ کریں۔",
    "file-edit-solution": "فائل میں ترمیم کریں {{file-path}}",
    "mod-install-different-version-solution": "موڈ کا ایک مختلف ورژن انسٹال کریں {{mod-name}}",
    "mod-install-solution": "موڈ انسٹال کریں {{mod-name}}",
    "mod-install-solution-with-version": "موڈ انسٹال کریں {{mod-name}} ورژن کے ساتھ {{mod-version}}",
    "mod-remove-solution": "موڈ کو ہٹا دیں {{mod-name}}",
    "aquatic-version-install-solution": "سرور سافٹ ویئر کو 1.13 یا اس سے بھی جدید تر اپ ڈیٹ کریں۔",
    "plugin-command-exception-problem": "پلگ ان {{plugin-name}} حکم پر عمل نہیں کرسکتا {{command}}",
    "ticking-block-entity-problem": "دنیا میں ایک بلاک پریشانیوں کا باعث ہے۔",
    "remove-block-solution": "دنیا سے بلاک کو ہٹائیں ، جیسے۔ ایم سی ای ڈیٹ کے ساتھ۔",
    "do-nothing-solution": "کچھ نہ کرو. یہ مسئلہ خود کو ٹھیک کر سکتا ہے۔",
    "chunk-load-exception-problem": "عالمی حصوں کو لوڈ کرتے وقت ایک استثناء تھا۔",
    "remove-chunk-solution": "دنیا سے پریشانی والے حص Removeے کو دور کریں ، جیسے۔ ایم سی ای ڈیٹ کے ساتھ یا علاقے کی فائل کو ختم کرکے۔",
    "multiverse-load-problem": "دنیا {{world-name}} لوڈ نہیں کیا جا سکا کیونکہ اس میں غلطیاں ہیں اور شاید خراب ہے۔",
    "world-repair-solution": "دنیا کی مرمت کرو {{world-name}} جیسے مائن کرافٹ ریجن فکسر یا ایم سی ایڈیٹیٹ کا استعمال کرنا۔",
    "world-duplicate-problem": "دنیا {{world-name}} کسی اور دنیا کی نقل ہے اور اسے لوڈ کرنے سے روکا گیا ہے۔",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "جدید {{mod-name}} مائن کرافٹ ورژن کے ساتھ مطابقت نہیں رکھتا ہے {{minecraft-version}}",
    "forge-install-different-version-solution": "ایک مختلف فورج ورژن انسٹال کریں۔.",
    "malformed-encoding-problem": "کچھ (غالبا probably MOTD) میں خراب شکل دینے والے کوڈ پر مشتمل ہے۔.",
    "change-motd-solution": "MOTD سرور کو تبدیل کریں۔.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "آن لائن توثیق کے بغیر وائٹ لسٹ کے استعمال کی اجازت نہیں ہے۔.",
    "disable-whitelist-solution": "وائٹ لسٹ کو غیر فعال کریں۔",
    "enable-authentication-solution": "آن لائن تصدیق کو قابل بنائیں۔",
    "undefined-mod-dependency-problem": "ایک موڈ میں مطلوبہ وضع غائب ہے {{dependency-mod-name}}",
    "version-downgrade-problem": "آپ کی دنیا اس سے پہلے ایک نئے ورژن پر استعمال ہوتی تھی۔",
    "version-downgrade-solution": "منی کرافٹ کا ایک نیا ورژن انسٹال کریں۔",
    "generate-new-world-solution": "ایک نئی دنیا تیار کریں۔"
}